入嚟講吓現時為止你呢世人講過最大嘅大話

我唔愛你

我愛你

我冇講過大話

我為左照顧屋企人所以先離開你諗起都好笑

你走啦

我屌你老母

我無講過大話

無野做吖嘛

唔緊要～